【休刊多時連載再開!!】格劍DLC第三章 鮑華

官網
FB
TWITTER
YOUTUBE

點解昏迷得太嚴重就唔可以送返屋企

明明個黑人去還格劍
但個老母又掉左
你畫到精神分裂

醫院度可以照顧得佢好D

認真D睇
兩部格劍都唔係同一部

唔得記咗第15頁整幾碟餸喺度

做乜鳩 明明老少咸宜

8

9

又話永別轉個頭又一齊食飯

會影響兒童智力發展啊

鮑華中文唔好
永別當咗good bye

睇咗先加強腦部發育

下期一定更加好睇

阿媽食黑腸定只係普通朋友？

你估吓
唔劇透

比黑鬼 NTR 咗
Cloud 係咪死咗？

唔敢講咁多
自己追落去

19

20

21

猿生幾時再練好啲畫

哦

老母被黑鬼屌

冇啊